（有片為證）休班警員侮辱記者、向記者舉中指、講粗口

「係唔係警察唔方便做訪問？」

（07.10 油塘）
現場人士懷疑穿深藍背心者是休班警員，要求他出示證件
記者多次詢問男子，希望了解他的身分，該男子一直沒回應，

最後突然向記者鏡頭舉中指，
旁邊另一位記者：「佢同立場新聞既哥哥講左一句粗口」

0:56 休班警員侮辱記者、向記者舉中指、講粗口

推

休左班就可以做翻黑社會啦

你覺得佢地返緊工果陣就唔係咩

睇佢飲好多肥仔奶粉
好快冇哂頭髮

佢已經俾人起咗底係警察嚟

有無link?

聰聰：我對記者最有禮貌

警察真係好政治中立喎

巴打有無資料？

爭咁d野喎

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

推到黑警死全家

有罪案發生就話自己係黑警
無罪案發生就講粗口，舉中指同埋叫雞

推撚到佢世世代代都做大灣豬啦呀sir

推上報

屌你就咁擺低一句
要人點搵個POST出黎呀

點解得警察先有得用休班依個形容詞
有無休班老師 休班侍應

犯罪之星 休班警 姐係警察

又係休班警

人地着制服個陣叫警察

放工着便服叫黑社會

push

唔想訪問直接話唔方便咪得囉低eq

佢冇講錯 佢自己本人對記者最有禮貌

警察就警察
咪再用休班警

啊莫sir啊嘛佢啲fd篤咗佢出嚟啦

推到條肥仔仆街

請向公務員事務局投訴

Link?

著製服個時係休班黑社會

便衣黎嫁 休咩班

推佢老母
香港警察 休班犯法
香港警察 選擇性執法

好型 舉中指

政治中立 交比大文豪

link？
比彈藥議員做野呀取消公務員薪酬點

推死條賤種

全港最大犯罪集團，而家根本打橫行
呢次一定要搞到佢哋仆街，要還㗎dllm臭黑警

可能人地仲係「當緊班」呢！特別任務！無需委任證！

無休班警員 ok？
你會唔會叫未番工嘅醫生做休班醫生 未番工嘅文員叫休班文員？
做得個個位就24小時咩住個名 做任何嘢都會影響到個行業嘅名譽

btw警員侮辱記者可恥

#2813

油塘現場 ⑵

因為警察有收人工，要政治中立

推到上報

#109
佢：你邊到架
記者：立場
佢：立場啊？（中指）

中指呀sir
Gary Mok 莫淯麟
港島總區機動部隊Z連第二小隊

[Member]
最新老豆搵仔團上線啦 Admin全新長居外國
太隻號碼無用, 可以用統一編碼去search
[/member]

嗌呢3個字對面就會縮返入個閪度

不能只有我看到

議員～

周圍share 啦,唔好圍爐

你腦細夠成日屌你啦 點解你要幫佢打工

比完中指即閃 唔知做乜鳩又要威又要鳩縮

17678
買佢就無死架啦

搵下哥仔咩名 讚揚下佢啦

推撚到佢仆街

休班都出黎，好勤力

我唔信，一定唔係警察，警察唔會咁做

警察請公開調查，還警察一個清白！

我知你想講咩
唔係

連儂牆又要表揚下

pushhhh

快d趁條片未畀d藍屍report之前backup左先

垃圾

唔係話Gary Mok咩？

警察就警察
放左工都叫警察

GARY MOK嚟笑撚死

舉完又要龜縮走
係咁威就繼續留係度阿嘛

跟我返SSP畀我屌！

(有警員邀請約炮，有無巴絲有興趣？有興趣就以電郵方式搵盧sir攞籌啦)

政治中立？

同黑社會有咩分別？

Push

唔好推啦

警狗啲口吻真係同黑社會一撚樣 第一句肯撚定係你邊撚到嫁

推爆

警察就警察 邊有得分休唔休班

有無休班議員 休班老師？

啲肉條條fing咁嘅

一開始扮自己友 後尾陸續屌9佢

我無野講

Pishhhh

係咪休班警做乜都得舉中指又得叫雞又得
學校老師off就無言論自由

黑社會？

識佢 呢個佢09/06前後post
見到燥撚左 unfriend呢條黑驚

推佢老母

有咩出奇? 當更警都係咁啦

無休班警呀 佢哋都係同一隻警犬咋

佢個樣有少少似牛佬

休班警+1分

支持抽起警察特別薪級表 比佢地真服務香港

因為老師收咗工都要繼續做
得警賊可以收咗工之後去叫雞

讀唔成書嘅散仔
淨係識屌人老母

黑警仆街

當班警都得

加密都唔識用

上次休班女警，carousel 賣嘢就報稱商人
今次休班男警，屋企床上運動又可以報稱業餘運動員㗎喇

警犬係呢啲質素要大力譴責

一定要推到作仆街

休左班都咁落力 果然是十分忠心 汪汪

up

psuh

莫淯麟 Gary Mok 閩僑中學
撩人隻揪 對記者中指

有冇多d資料？

本來就係 有冇制服都係

支持取消克警獨立薪級表

警隊426金牌打手

偽進仔

利申：中同，早早就係雨傘割蔗

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

無罪案發生就... 就令罪案發生咯 🤣

轉頭update佢個名上YouTube ，
仲有無多啲資料

阿蛇好型呀

已更新：Gary Mok 莫淯麟既大名，同巴打提供既相

咁少資料既

好心都對鏡頭舉左中指 就直接舉耐啲啦
你以為秒舉就影唔到咩

莫用

阿sir今晚來唔來啊

大細階